是時候要識個女朋友了

浴室裏沒有人 水是我開的

me

You咁多契家佬

星與月何時何地變幻化
不變真的愛他
來吧！
愛寶仙子的you大膽示愛吧！

唔愛你

想識返幾個男朋友

-。-